★ 解剖會員老貓再世_（腦魔）點解唔洗做嘅原因！有興趣請入！

腦魔之所以日日上嚟9up
J游b，慧中，屌下apple同笑下it
好似唔洗做咁

其實因為腦魔收咗google，各大公司錢
要踏下apple同埋要比it狗相信自己冇地位
方便hr壓價！

所以其實腦魔開每一個post都有錢收
唔擔心財政問題，根本大把錢

日日坐喺屋企奶市川對腳，玩bubu吱
又睇住阿中，笑鳩你班廢青

，

其實你回post嘅速度同數量應該唔會比腦魔少，咁你又點解釋呢？

電腦程式，not me

有人話佢當年有份賣高登